德法院駁回華為中興要求暫緩執行侵權裁決

德法院駁回華為中興要求暫緩執行侵權裁決

外電報道，華為和中興通訊(00763)的德國子公司，向德國杜塞爾多夫上訴法院要求暫緩執行下級法院有關專利侵權的裁決，但遭駁回。

下級法院早前裁定華為和中興侵犯MPEG LA的專利權。

MPEG表示，這項裁決意味華為和中興必須停止提供使用這些專利的設備，召回或銷毀第三方持有的相關產品。

雖遠必口誅

今次又想點贏法？

快d捉番200個在支德國人報仇

中興班師回朝，中國5G大力發展，德國歐盟損失慘重